「少女時代」當年有多紅？眾人曝關鍵：完勝TWICE

演藝圈美女相當多，深受許多年輕人喜愛的南韓女團，更是不斷有新星誕生。近日就有鄉民在《批踢踢實業坊》表示，雖韓國女團正妹如雲，但老字號「少女時代」仍令人回味，因自己沒有跟到那波韓流，好奇詢問廣大網友：「以前SNSD真的很紅嗎？誰最紅啊？是潤娥、太妍還是潔西卡？」

問題曝光，立刻在PTT掀起熱烈討論，網友紛紛讚嘆，少女時代是帶動韓流的始祖，甚至比現在的twice還紅：「韓流開創者，現在紅的都要感謝她們」、「紅爆！真的！新聞每天報的程度」、「屌打TWICE幾條街」、「比現在的TWICE還扯」、「帶起韓風的就是SJ跟少時」、「真的是韓流開創，紅遍大街小巷」、「SJ 少時 刮起台灣韓風」、「紅到亞洲翻過去」、「潤娥知名度最高，但論死忠粉就不一定了」、「絕對是潤娥最紅」、「潤娥我老婆」、「金太妍一生推啦」、「最優質的女含團時期!!!!」、「覺得韓國女團裡還是她們最讚!!!」。

更有不少人直呼，少女時代當年人氣太火紅、曝光度很高，即使自己不是粉絲，也叫得出每位團員的名字：「很紅呀！我不是飯也每個都認得出來」、「去家樂福看MV看到飽」、「家電用品區的電視牆整排都在播」、「跟小賈斯汀並列2010年最強電視洗腦媒介」、「第一次看到少女時代MV剛好是新訓的第一次莒光日，上百個混帳都目不轉睛盯著電視看，好像幼稚園老師開卡通給小屁孩看那樣。」

此外，日前就有內行粉絲在Dcard討論起少女時代爆紅關鍵，原PO表示，論九位團員的顏值，每個成員都有自己的個人魅力；論實力，主唱太妍及潔西卡聲線獨特，非常容易辨認，而舞蹈部分，孝淵的舞蹈實力不在話下，在韓國演藝圈中名列前茅，加上九人整齊的舞蹈，即使一邊唱一邊跳也控制很好，歌曲一出更是橫掃各大音樂節目排行榜。

潤娥我老婆

SJ先係韓流開創者

老啦,咪再提啦好心,仲顯唔夠醜咩
俾D後生既出黎啦

台仔最鐘意回帶

點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

當年香港仲係ON99 ,我最記得間垃圾大型連鎖電器舖仲係用部大電視日日播NO -BODY...但人地台灣啲人一早用少時做試機...
香港真係好垃圾...當年連啲偶像雜誌係慢9拍去報導韓流同少時,當年所謂偶像雜誌可以仲慢過旅遊雜誌用少時做封面...咩YES呀及其他都係...淨係識鬥報日本偶像...真係慢到當時我地响高登吓吓爆少時個POST佢地先捨得去報導韓流,所以果時我已經知道香港根本係垃圾之都,淨係識跟住日本潮流行...因為當年韓流日本大發之時...香港啲傳媒先明白韓流先係大勢!

金泰妍世界第一

同jpop 一樣 過氣了

多賢屌打允兒啦

G g g g 鼻鼻鼻鼻

名井南屌打晒全世界

所以話...香港人都係反韓！

J歷史

對!

少時成隊加埋都唔夠大山婆對波大

唔計sunny既話可能係

佢哋自我管理好好
次次comeback都會搏命減肥

我愛金泰妍

泰妍有少少BB肥果時真係好正...又CUTE又白又有少少肉...
而家已經偏離晒我鐘意佢果時個樣...新歌係好聽但相比佢做DJ唱人地啲舊歌果時少左份感動!

好普通

係 啱啱出道個陣好鄰家feel
之後整咗容（我覺得有）又變咗紙片人個感覺唔同哂...
不過翻唱仍然好好聽

撞正韓流興起姐，而家出道咪變左三流女團

佢主要係sell唱功啦
樣唔算好靚
不過幾有魅力，死忠都幾多

Twice根本係照住少時黎倒模既組合
又係九個人
又係有一個visual
少時：允兒 = Twice: 子瑜

twice有兩個visual

其實Jessica +sunny 已經夠

淨係泰妍一個都屌打成隊twice

你都咪撚提Iu啦 咁多年都唔知醜

其實仲有神起...BoA...一代果d

根本連比嘅資格都冇 ，唱歌唔掂；
舞雖然有momo ,但過份用力，乜動作都大大力去跳；

演技更加唔洗講，出道咁耐零戲劇經驗，
人地允兒出道第二年已經單獨出去拍劇 仲要一做就做女主角，少時除咗孝淵，其他8個包括Jessica 都有拍劇 舞台劇之類，twice有咩？
出道咁耐淨係等CB，喺舞台到un來un去，仲要唔撚係掂個隻 仲識咩？

其實jyp係想點出道都第5年 仲未見佢哋有任何個人發展
以前2代女團出道兩三年一站穩陣腳就會個人發展 電視劇 舞台劇 個人代言 綜藝節目固定成員/主持
而家啲女團係咪唔興去拍劇
Btw講少咗一樣呀 佢哋連綜藝感都冇之前睇佢哋上綜藝仲覺得好尷尬

個個都獨當一面最後咪似足少時咁各散東西

其中一個原因 Twice外國line太多，如果子瑜係韓國人多數會俾佢出去拍戲，對子瑜嚟講有限制🚫 其餘5個韓國人認真睇唔出邊個可以出到去拍劇；
相反新團itzy就唔同，5個成員都係韓國人，留真 有娜之前都有拍過戲，易做好多，不過呢隊要等一兩年後啦

定延有d機

港女咪一樣有劇拍

當件少時都係行雙門面傢

我知啊！人地港女大大話話喺tvb童星出身啊⋯⋯搵佢拍戲唔意外

咁IU係咪都要收山

最靚係TTS時

另一個邊個

憑潮文 twice已經輸左比少時

一開始官方係定允兒+Jessica 做門面傢

初初jessica唔係好靚咋喎 yuri同允兒咁似樣冇份？

處之泰妍

係13年前jessica個樣係標青傢啦
Yuri都係genie個陣 cover先企到中間

廢就廢啦

以前係689
攻美之後變左248

天下無不散的筵席
Twice都會有各散東西嘅一日，
3個日本妹就話唔太擔心，因為日本娛樂圈發展都幾好；
子瑜 同其他5個就危啦！所以咪要襯喺twice到有啲一展所長囉！乜都攞吓經驗咁都好，twice一無咗，出到去個人發展就咩都唔係架啦！

你睇吓以前t-ara個朴芝妍，以前喺團入面係3高，最受歡迎嘅成員 ，隊嘢一解散咗就冇哂影咁，好少睇到佢消息

下 乜有9個人？ 唔係得8個人努力出道？🤔

我記得呢篇野果陣高登娛樂台長期有SNSD fan post

Tara比花英搞到永無翻身... 都唔太關有冇實力事

智妍早排有出歌
不過好似無打

啱呀 根本係啲盲粉過度追捧Momo
見佢跳舞 除咗用大力 真係諗唔到仲可以點形容

之前聽呢班八婆係唔知咩節目講
話覺得Dance The Night Away係佢哋最難嘅舞
我真係笑L咗
唔好講少時 呢啲咁德高望重嘅先
Red Velvet同Gfriend嘅舞都屌打佢哋啦
都唔知班八婆憑咩咁紅

擺而家twice去當年分分鐘紅過少女時代

momo又大波又可愛
淫又得清純又得
邱淑貞嗰type樣

Exactly唔係話佢哋唔值得紅 係唔明點解會紅到咁唱歌跳舞演技綜藝感都冇一樣標青 講靚女咪又係得外國line靚

如果隊野得返5個韓國人真係普通到不得鳥

當年韓國仲排外過依家 咁多外國member唔覺得會紅

允兒無得講 sm開套劇捧自己人姐
不過jyp唔俾個人資源真係癲 過多兩年好似wonder girls咁淨得彈起宣美一個 其他人一係嫁人一係做奀星

咁總冇可能捧紅到成隊，wg其餘個3個又唔係靚
JYP唔係唔想俾個人資源佢地，係根本諗唔到應該安排佢地做乜
樣樣都唔掂想做咩？

唱歌實力又未夠solo 韓國人line去拍戲但個樣又唔夠外國人line標青
諗唔到佢地可以點轉型 如果有人退團/唔續約 好難玩落去 個人實力吸引力太不足

講中 外國line 好大機會唔續約，剩底5個又普通
Twice玩完架啦！ 再CB都冇咩意思，都已經走緊下坡

周子瑜唔留係twice做花瓶可以去邊
我睇twice 啲片 佢個人真係好悶好僵硬
支那佢已經冇可能去賺錢啦 台灣啲綜藝又好似唔啱佢
唔通上到去一碌竹咁棟係到咩
Solo又冇料 train下演技啦

東方神起：Am I a joke to you?

唔否認佢舞蹈實力 但係用錯地方
twice走元氣少女風 曲風偏可愛 睇個人直拍當然覺得佢有力 但唯獨佢跳舞太大力 好突兀
孝淵勁在咩曲風都跳得自然 無論gee定catch me if you can都唔會用錯力度而格格不入

少時既實力咪就係一團打到3代女團冇一隊紅得起
少時全盛最紅應該係林允兒 而家應該係金泰妍
攞twice黎同少時比較其實都幾不自量力
可能而家啲once太後生冇睇過班老女人後生果陣

咪撚影衰iu啦你
人哋iu都係遲少時一年出道咋

個個都獨當一面咪九個出到去都紅到仆街囉

都係嘅 認同
momo跳男團舞會好好多 可以完全發揮到佢嘅實力
btw其實彩瑛都埋沒左 明明好有實力但風格唔啱

班once小朋友好難感受到嗰陣時少時點樣一隊屌打晒成個三代團

的確唔同年代無得比
少時毫無疑問係歷史第一好似jordan咁 影響力大得誇張
而twice係呢個時代係第一 就好似lbj咁

支那瑜個樣都走緊下坡啦！先得果20歲就已經咁
都話佢得個靚字之外冇其他用，綜藝悶 / 唱唔得/ 跳又普通 / 就連做mc都甩甩咳咳，可能韓文程度有限，呢啲樣望多幾眼都睇到厭啦 ！木口木面都唔知做乜鳩

我反而覺得近排mina仲靚過佢

一直覺得 南>瑜>紗

宜家就鍾意開佢地出度個mv笑

可惜宜家已經係婦女時代

Genie 果個MV 都唔知loop左幾多次
咁多條腿fing 黎fing去

支那瑜事件令twice紅, 已經好成功

又拎啲阿婆出嚟翻丁

角度好似米9咁

真係好紅，d歌又好聽
個時同 wonder girls鬥得好勁
少女時代d編舞好睇，睇到人賞心悅目
樣個個有特色，容易認

利申鍾意少時同Twice
但真係覺得少時同Twice 無得比 少時真係好屈機

冇用㗎
連登仔先係舞蹈方面嘅權威

明明無人話「TWICE超越左少女時代」之類都可以俾人屌

系

少時個個樣有特色都講得出

成日覺得啲once 都係新kpop 飯唔係2代團睇起先會做咗once

少時冇得輸團體全盛時期紅到仆街
實力好 vocal dance visual差唔多都係女團第一 吊打曬咁多女團
出道咁耐 到而家仲有人提起佢地
分開solo又得 泰妍演唱會仲係場場爆 啲歌仲紅 允兒套exit又收得
其他成員仲活躍緊 依點已經勁過曬二代啲女團啦
至於其他幾代女團過多幾年就知真章啦

Big Bang 都係⋯
女團2ne1都好紅

允兒真係kpop 界歷史最靚

連登仔唔意外 見倒twice出現唔理3721反左先講

當sunny 冇到

邊個發明電燈?
邊個發明LED?

我覺得Twice 實力點都追唔上少時
一樣九個人，但少時真係個個都可以有個人發展
SM 捧組合同JYP唔同，SM 旗下藝人唔會專注做idol 一樣⋯SJ ，東方神起，Shinee，F(x),RV，Exo呀嗰啲全部都有做DJ,舞台劇，MC,拍劇（RV未有）
Twice ,我真心覺得未必做到曬少時做嘅嘢⋯
利申：真係唔鍾意Twice

傻9

咁都要多得on9ce 嘅功勞嘅

怪只怪其他之後既女團樣個個一撚樣

起碼唔係fans都睇得出唔同人，唔係一式一樣一個醫生

當年 2Ne1 紅d定少時？

Rv joy咪拍過兩套 都女主但收視
Irene廣告多，wendy OST

係呀，至少佢地初期未整時，睇到係唔同人，到後期越整越靚，但都好明顯各有各靚

少時咪又係淨係紅一首gee

無睇過所以唔記得咗添

三十歲仲屌打緊班Twice

有某幾個唔算靚，好似孝淵咁，但真係有特色，我都算幾鍾意佢

Lisa跳舞屌打momo多多聲

Solo dance跳得唔錯，佢同 sunny 後尾都算叫靚左好多啦 haha

少時前fans
開頭我分唔到yuri yoona同徐賢

月娥你老婆

韓流開端應該係順風婦產科，天橋風雲果d韓劇，最勁係藍色生死戀同冬日戀歌，電影我的野蠻女友

鄭秀文翻唱左幾L多李貞賢d歌

全部都係97-20年左右

sj既sorry其實已經好後期啦

其實要講係BoA打開左個日本市場>之後神起

果陣叫做有得同少時打下既女團得2NE1，但係我覺得21就女飯多+YG風格專注舞台表演。而少時係男女通吃+各成員有唔同既job 所以都係少時啦

允兒跳red velvet power up

Twice冇本事都係其中一個原因，另一個原因JYP唔知係咪因為自從秀智一個獨紅搞到miss a不和唔敢再放人出去，你睇子瑜意外紅咗都冇好似秀智咁力棒

都係⋯其實嗰期嘅組合都有份嘅⋯

2ne1喺國外有一段時間同少時叮噹馬頭
可惜維持左好短時間就收皮
國內就一定係少時

徐賢有包包面易認啲 但yuri同yoona真係好似

我都係呢3個
gee時期入坑
初初難認到

依家變左do姐

咁iu咪係反韓流開拓者
一人團+慢歌

嗰陣諗緊哩條女點解唱咁多次

少時cb會搞到棒球賽都要改期呀，你話呢

我㗎

我家允兒世界第一

腰同肚臍屈機到

開頭 Yuri 同徐賢好難分，但 yoona我分到

韓國女團傳奇In GG we trust

但印象中 2ne1 好似紅到去歐洲
Wonder girls就 fail左，結果韓國個市場就俾哂少時

Idol黎講應該係sj同wonder girls

好似好多人反感idol拍劇 成日俾人屌戲屎不過依啲都要拍多啲先有進步

少時都紅到去歐洲，個陣首the boys有英文，去咗美國開show㗎

俾jyp掟去攻美

以為連登淨有ONCE
原來呢到都有SONE😢
少時係係回憶嚟
女帝個名 絕對得GG先襯得起

兩個唔同風格同埋攻嘅market 唔同⋯
但女團嚟講兩個差唔多⋯
少時注重亞洲市場，2NE1 係歐美
同埋YG風格強烈，其實真係唔係個個都咁易入口
2NE1 啲歌我聽到依家都唔厭，但少時真係聽多幾次就想換畫⋯
少時都講過同佢哋差唔多風格又威脅到佢哋嘅係wonder girl

Dancing queen
我諗除咗BoA之外 女仔好少係跳得啱啱好
不過BoA跳나야나太大力又唔係好夾

去台灣做下演員 出下歌都得既 好多藝人唱歌難聽都可以出歌架 有市場就得喇 跨年演唱會唔係幾多人夠氣唱歌

人會大架, 不可能bb 到2046

香港嚟講
應該呀rain
it's raining吸氣舞(?)跳到個個都識

2NE1好樣衰

YG 近年先睇樣⋯
老實講Big Bang 都唔係好靚仔啫⋯

太妍係唱歌個邊真係唱歌個邊但都力道都好好
允兒同孝淵真係 同澀淇個個力道好夾
想睇八人回歸係咪冇可能。

係yoona唔迫做戲 但下下做主角 比人屌

想睇9人回歸 應該更加冇可能
希望有生之年可以睇多次9人舞台啦

Rain套浪漫滿屋同宋慧喬，當年又係好多人睇

不過話始祖真係未到，第一組離開韓國打入亞洲既kpop，仲都幾出名既，應該係酷龍。跟住d公司發現亞洲都幾受落，先開始慢慢有rain啊，hot東方神起

酷龍個名依家真係無乜人識，但歌搵返應該有d印象，90後可能連歌都無印象

除咗大聲 個個都好靚仔喎

個陣話分開真係好唔開心
個排成日聽divine同indestructible
女帝

係。。知道之後喊咗好耐

個個都靚腳 又幼又長
18隻腳一齊舞
細佬少啲定力都唔得

我淨係覺得Top 靚仔啫⋯
GD 太陽係型⋯勝利唔識欣賞
大聲醜但我最鍾意佢

嗰朝見到新聞呆咗陣 我本命係Jessica

我唔係但個陣係覺得一個都不能少
估唔到原來已經係5-6年前嘅事

唉 太突然

佢地2012年齊人黎香港開演唱會我冇去到，估唔到係最後一次，成為絕響

當年既少女時代都無睇過
可能年紀大

個時就係呢首歌先聽少時

有得追就追有得見就好好地見
鐘鉉走咗我之後 我好後悔個陣有能力唔去睇港場
Jessica離隊 我都後悔點解唔去睇一次少時con

想問呢到仲有冇sonesay個hi

永遠是少女時代

少女時代每個成員單獨去綜藝都可以擔得起大旗
九個都有綜藝感，twice? 我真係諗唔到邊個有

已經冇動力追星
但係我唔會唔記得我追少時個段回憶
女帝

好撚sexy

JYP真係 on99
WG當年復古3步曲啱啱hit起，未打穩陣腳就送佢哋去美國，
實際上佢哋只係紅歌唔紅人，
搞到宣美個時頂唔順走咗，女團一姐就係咁俾少時拎走咗，
冇耐2ne1 kara t-ara 4minute一堆二代女團開始爆上去，
打後仲有成咋女團
明知係美國唔柒掂都仲唔送wg返韓國，結果成堆二代團爬晒頭
Jyp 個美國夢碎咗，依家又向itzy落手 ，我頂
佢如果搞撚衰埋itzy一定唔會放過JYP

醒起果陣時打好多online game 都見有人改名係
金泰妍老公
最愛潔西卡
呢d名

少時任何一個solo都carry到個舞台 Twice未必得

果陣黃金高登全部notebook播佢地d mv

以前係佢地fans左一排 有去睇concert

肯經 雖然係人都知jpop沒落左好撚耐 但再過多20年 kpop都仲會係到

想知你點樣唔放過法？

韓庚

允兒 公開處刊（最高級）多腎

少時得幾個得姐

想攻美 但成員唔識英文訪問尷尷尬尬咁

yoona

以前Yuri 允兒 徐賢最難分 好似樣

Rain：Am I a joke to you?

秀智係韓國人可以拍戲 子瑜唔得

仲有冇人記得Kara
嗰陣好中意睇佢哋唯一喺日本同少時抗衡嘅女團紅到上巨蛋

但子瑜靚好多

我反而覺得momo咁先係跳舞基本wo
要有力先sharp
係其他8個太冇力

記得。但我淨聽佢哋嘅歌冇追
荷拉上年死我個陣上堂咗。
我以為佢捱得去但都係跟雪莉走咗

所以唔講舞台我講綜藝感，入屋程度

好可惜 覺得hara好靚
父母既缺失影響子女成長

呢幾年好少好似以前青春不敗果D長註純idol綜藝，呢代男女團好似難左入屋

SONE同少時都唔會喺回憶
영원히소녀시대！

二代嘅依家望返都好靚
我諗雪莉走咗佢好大打擊
Rest in peace

咪搞笑啦 秀智既氣質屌打佢 睇極都唔會壓 反而子瑜愈睇愈俗氣

子瑜出名氣質女神
秀智睇多兩眼就真係厭
根本有種大媽feel響度，擺唔得耐

搞衰咗先再算 未諗到

但呢排佢張自拍嚇親我。。
可能啲人對佢期望太大
自己有壓力先係咁轉形象？

Nothing to say but 我愛金太妍

感覺唔同公司之間少咗好多交流
少咗機會刷新火花

全部都是雞

又岩喎，我無追都大概知佢地乜水

agree
SNSD高質過twice

記得

我覺得suzy唔靚喎 唔知邊忽吹到似女神

Tiffany初出道短髮

少時綜藝感真係屌打所有女團！

果陣時既泰妍世界第一

永遠sone只愛少時

真係好可愛

個次我好好彩去咗。。。仲有之後有個best of best con 冇諗過係最後一次見9人

二代團當年每個交換舞台都好經典下，點解依家好似無曬咁

唔好淨講女團 而家啲男團都唔識做綜藝 係間唔時先有一兩個識做

仲記得當年best of best con 好似被sone包場咁，但無諗過個次係最後一次

淨係去左2012嗰個冇去best of best好後悔

吹大左, 明明super junior 先係吹起韓流
剩係日本Kara己經紅過少時啦
歐美又係nobody紅啲
明明成個二代團都紅, 依家就個個話係少時紅

覺得二代團啲人都好搏 可能好多都唔有錢 想快啲脫貧

係啊。。個陣企位超近，係我最近距離見到9隻嘅一次

拍過dream high同建築學概論就升得好快
但陣買清純
不過建築學概論我覺得韓佳人重點過秀智

個陣都冇諗住去best of best因為係拼盤，再加上個陣好細個冇乜經濟能力。但後尾啲飛冇人買，主辦好似500左右賣1500嘅飛，所以先去諗返真係勁多謝主辦

韓佳人超靚 淨係對眼屌打

泰妍以前真係勁正
鄰家少女
個鼻唔係間尺鼻
笑起嚟勁cute

依家瘦削+間尺鼻
個樣唔知打太多膠定咩
成個樣感覺係高冷

有一期大細鼻窿
兒家面珠冇晒肉 得返骨

SJ一直都被嚴重低估及忽視

認真咩我完全唔知

靚女睇擁抱太陽的月亮就好心動

係啊，不過$500個啲好似都要搶，所以個次先超多人好滿

twice同少時差幾個level 啦

twice 係靚既
佢地CB 我會追
但JYP D 歌真係好垃圾
唔係twice演繹一定無人聽
少時D 歌除左最後果兩首 holiday 同 all night 好明顯係hea之外
真係首首高質
舞都係
twice d 編舞好樣衰

講真, 唔係比較兩隊D 成員
人比人 比死人
而係比較兩間公司既 production
twice真係無得同少時比

依家嘅綜藝請演員多....

唔獨當一面=成世唔散??????

公司驚fans 比較掛
以前勁多交換舞台
比啲女團玩吓其他風格

行到最後先係贏家？
不過二代我已經覺得係屌打三四代
我仲好中意二代嘅歌 每一首聽返都好正

可能大家期待既係SJ既綜藝多過歌....

Mina染金咗好柒

其實出道嘅年紀大家差唔多
但明顯少時訓練得好好多
itnw 你試下叫twice 唔mic咀唱呀😂

正解，當年邊似易家禁

佢性格可能唔太啱做idol

講真
泰妍屌打成個kpop

東方神起 SJ BigBang 少時
之後冇點再聽過韓文歌

兔仔牙多賢2⃣️件

我諗返起佢哋話點解個陣咩都咁好笑容

Twice 點睇都係靠日本+台妹做主打
唱歌好都冇用
JYP D兒歌，更何況唱歌唔係佢哋強項

可能係花時間去排其他團舞台
不如跑多幾場海外場賺錢好過

點解

講起BigBang 我覺得佢哋好醜樣
係全員5人都好醜樣
啲造型又騎呢到一個點
唔明啲人點解仲可以話佢哋好有時尚觸覺
舉個例 費事你哋覺得我得把口 口噏噏
唔知有冇人記得 玉子蛋頭

永遠都係少女時代

點止
根本紅到連SM自己d女團(fx, rv)拍馬都跟唔上

BoA 東邊神起=日本
SJ=歐美+全亞洲
少時=亞洲
將韓流打入全球全靠sm家族

女人就係最好白滑得嚟有少少肥先健康嘛！

早期d團多窮人，捱開肯搏
近代大部份團都係富二代佔較多，唔捱得苦

到宜家都唔敢睇8人跳into the new world

我班老公

E X O

講事實會唔會暴動嫁

輕輕鬆鬆

好似早幾日韓國個邊話呢段video仲係top1表演

有勝利都壓住班vip 全場轟動等女帝出場
仲好記得係黃色西裝褸
型到癲咗

Kara mr搖股舞個陣紅到癲咗....
二代女團已成絕響

G7
又一個遺憾 真係好好睇！！
Yuri整泡菜整到瞓著

係咪會比人鬧？唔記得咗

荷拉當年呢隻舞fap走我唔少子孫

師兄，你是我的命運係sm開劇？果套愛回家黎架喎？成班老野，sm比錢？

T-ARA 先係皇道

都冇屎忽喺度扭乜

仲keep到聯絡，到上年都仲有聚一聚

少時最唔唱得嘅允兒同孝淵都起碼唱到兩句 出solo又唔會失禮人
Twice你叫佢地encore開口唱兩下都難

Twice就算係主唱嗰兩個都唔係話好好 最多叫普普通通
更唔好講唔係主唱嗰啲 特別係MoMo 一開聲真係Ichiban Once嘅聽覺享受

你講momo跳舞過份用力真係好撚中
啲人成日吹佢係釘升物先 但次次佢一跳就擺個自信樣出黎 然後莫名奇妙用力咁跳 以前真係睇到好尷尬啲成員仲要係後面係咁拍手

係台灣同香港都睇過佢地 concert
無憾

嗰時二巡搶飛太緊張，本身買到第一行對住個Y字台，但㩒走左，dump春到仆街

好記得第一下知道個陣係金鐘 2014雨革
真係忍唔住係馬路喊左出黎

hi 11年都黎緊

Lisa跳舞勁佢好多

Too 都係靚仔嚟嘅⋯carry 到綠色頭嘅男人唔多

包括韓庚

佢哋都係靠師兄師姐先紅得咁快⋯

Twice正面新聞連登仔咪扮睇唔到囉
當整個Kpop無論老師 其他偶像又好 都同時讚歎Momo嘅舞蹈實力 某d黑粉就係要講反話笑佢唔識跳舞 佢哋肯定專業過d老師啦

我勁鐘意kara佢地我愛二代團
想當年kara攻日本真係紅到癲，日本當紅藝人都會起佢地
木村都會跳mr 個個日文都好流上節目完全唔洗翻譯
少時起碼都9個人仲係到，有生之年仲見到
但kara真係無可能了

可惜已經去唔番以前

唔搵任何人黎比較啦 廢是捧一踩一
但我真係好明啲人話佢用力過度

SS501先係奇蹟 當年係SJ 東神咁大公司之下都有一片天

wonder girls

二代團全部都好正好多都鍾意

知道啊 真係好經典

Sone留名

出道初期俾bap壓住添啦

枝恩、善花有咩撈呀？ 好耐冇見過佢地

拍戲，不過都係女二三既角色

白紙退咗團 秘密其他個三個應該杯佢

其實我諗 會唔會一開始就做演員條路會好啲 唔洗比組員陀衰家、比公司放養

2012出道嘅男團我都冇乜特別鍾意邊隊，2013就BTS....不過嗰陣時big hit 太窮，搞到佢哋好似好寒酸咁⋯但歌係好聽過Exo我覺得⋯

公司係咁捧孝盛...搞到好似變咗四分鐘後期咁

全員出席金曲獎
經典

但孝盛兒家都唔知去左邊了

大山婆 = 考淵

子瑜做唔到秀智喇⋯
第一，一開頭做勢做女神，綜藝唔好笑⋯秀智一開頭各大綜藝玩得幾癲呀⋯
第二，佢冇秀智咁勁，唔講拍戲拍劇喇，本業實力都冇秀智咁好喇⋯秀智唱歌唔差嫁其實
第三，喺韓國人角度嚟講，佢真係花樽嚟嫁咋⋯

JYP 真係on 9

呢一場應該係唔少fans既入坑位，當年紅到癲左，記得佢地表演前同林依晨既互動，直到依加都歷歷在目

PS,二代團成日將d 頒獎典禮或者拼盤con變做自己專場

韓國人鍾意啲團多啲喺國內曝光⋯有唔同發展會好啲嘅

Tara 永遠的痛

我愛SNSD

所有偶像初初拍戲都屎嘅 係經紀公司夾硬比機會捧先上到位 sm啲演員初初咪比人鬧 而且咁多公司係sm至有咁大實力比啲偶像拍劇
子瑜嘅條件係可以栽培做演員 可惜佢唔係韓國人 第一韓國人排外 第二韓國演員連偶像都爭相拍劇 一個角色都爭餐死 外國人冇行啦

我覺得sunny冇志效咁大

連登仔唔意外架啦
好嘢永遠唔講 永遠隻眼開隻眼閉 淨係識黑
唔鍾意當然唔係問題 每個人鍾意嘢唔同
但連登仔明明就係一見到自己唔鍾意嘅就亂鳩黑
然後就瘋狂棒自己愛團 講到其他團一文不值
我唔係針對某一個 我針對在座咁多位
真心唔明點解唔可以俾啲尊重
唔鍾意咪唔鍾意 唔需要亂尻黑 講到人地垃圾咁
一唔鍾意咪話你唔識跳舞囉
連登仔準備飛去韓國教舞架啦
唔鍾意twice就話咩twice唱兒歌 就算真係唱兒歌 你估但靠唱兒歌可以紅到今時今日咁？更何況風格係公司定 feel special fancy呢類新嘗試出咗連登
仔依然係講緊佢地淨係識唱兒歌 又話咩唔啱佢地 之類 雖然上得連登唔洗認真而且我都預左比人屌 但我都係講

帶起全球韓流trend應該係Sj 當然冇前輩就冇咁順利

以子瑜名氣應該搵個女二女三做起唔難 jyp唔搵比佢做？

東方神起+SJ+少時+Wonder Girls=K Wave beginning

韓國太多有實力演員
就算二三線都未必輪到子瑜
加上佢又係外國人

agree ，少女時代先係真正嘅實力派女團（無論係唱歌，跳舞，演戲），而且係韓流女團始祖。至於twice就彈開啦。

唔使諗 外國人冇機會 人氣唔係大晒

返台灣做山寨王

好尷尬
道歉事件係一生的痛

就算其他國家都好少用外國演員拍本土劇啦 何況係排外咁嚴重嘅南韓

你搞錯左 係因為佢地唔係native speaker
韓文都講唔正點做戲 玩佢本人定玩劇組定玩觀眾

你答我係咪練到好native就有得拍先 有幾多個外國人拍韓劇 唔計拍一套半套嗰d喎

真係得咩
台灣啲偶像差極都有啲實力，楊丞琳，蔡依林呢啲
子瑜邊範掂？

中国果班都話追大陸有排搵，但子瑜無可能返到大陸

少時當年08低潮，唔係有Gee 除時可能收皮
由地獄邊一步一步走到前無古人既天團位
淨係呢點已經冇得比

呢個我都覺，之後好快染返黑啦

點解外國人唔拍得戲?

問題係佢距離native仲差好遠
elkie都拍過呀 不過角色設定都係外國人
有口音點做主演

佢地行人地舖好左嘅路咋

方
手快快打錯

好懷念嗰個年代嘅kpop
懷念以前咁用心追少時嘅青春
少時真係神枱級

睇過佢地上紅白dead哂嘢都唔講要主持人係咁救

我係女唔追韓流都真係up得出少時每一個個名 佢地每一隻hit歌一出 我就個幾日一定上youtube睇Mv睇comeback睇足幾日 啲音樂同啲編舞真係好夾 然後條條女都好撚正如果我有J一定日日對住個Mon打哂佢地飛機

唔知仲有幾多人等緊少時CB？
5個又好
8個更好

好想少時再合體開con

兩句講曬
個個女團出道唔係攞少時做比較就係做目標
冇聽過人話我想成為下個twice喎

少時嘅消化能力好犀利
可愛style可以 型格又得
唔係為咗轉風格而轉
IGAB都唱到live 好勁
雖然首歌好唔好聽就見仁見智

泰妍

5/8個可能短期內有機

瑤瑤唱得難聽 咪出幾次唱片 仲有好多一片歌手 子瑜應該拍電影、電視劇 唱下片頭曲

諗返起fancy啲live 吓吓用力去跳，唔會控制吓啲力度，
Mina跳舞好睇過佢，係momo之後第二個成隊跳舞最好嘅成員，佢跳比較柔和啲，唔會吓吓都用盡力

諗起mina光速屌西舞

唉 本來荷拉想係日本發展 重新嚟過 點知
場官司輸咗對佢打擊好大，加上啲韓國人唔多buy佢
係要趕盡殺絕

咁elkie依家有冇人搵佢繼續拍？ 拍完一套已經消失咗
有韓劇拍嘅外國人計埋elkie 十隻手指數得晒

泰妍顏值最高時期

絲打識嘢 佢哋真係好正
利申：巴打

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

收啦你 幾時係你老婆 我老婆黎架

所以有冇劇拍係睇有冇老闆願意出錢捧佢 sm依家好多偶像都有劇比佢哋試 但係全部比人鬧演技差同收視毒藥 除左d.o. 但係d.o.都係拍咗好多套劇至有今日嘅演技
你哋唔好天真到唔solo就一定有戲拍

新一代女團真係跳得好
有情 yooa seulgi
排名不分先後 純個人意見
冇踩邊個

少時最勁係Carry到好多種風格
可愛Gee
女神style Genie
啦啦隊Oh
暗黑少時Run Devil Run
女James Bond Hoot
女帝風The Boys
Hip Hop style I got a boy
女人着西裝Mr Mr
地盤佬Catch me if you can
夏日風 Party
復古懷舊Lion Heart

抒情歌Into the new world, Complete, Divine, Indestructible, Sailing, One last time, Light up the sky又係屈哂機

好掛住少女時代

我唔話佢地唔好，而家話香港跟唔貼仲要覺得好型咁好搞笑囉

CB出teaser要估concept

佢地啲歌聽極唔厭 次次cb 風格都唔同好有辨識度
唔似得依家個啲首首聽落差唔多咁.....

GG forever

孝盛自己開個人公司
又開左YouTube

btw 以前幾鍾意白紙
我結收兵，之後又演員病

Lm

出多多女團都唔會撼動到Yoona既地位

咁咪係
好似四大天王咁
gag

佢真係好靚

問過東方神起未

Momo跳舞
其實有睇過人跳舞都睇到Momo跳舞係一啲美感都無 唔識用力 每個動作都死用力 條腰太用力見到成棚骨
睇返rv seulgi跳舞淨化眼球

同期我覺得gfriend sinb跳舞都好睇
有時睇佢哋啲fancam甚至覺得志效跳舞仲正

收嗲啦你連望佢半眼都冇資格。

(g)idle soojin跳舞都好好好睇
可以去Fancam 睇下
Momo憑咩靠跳舞咁紅

影響力遠遠不及SJ

淨係睇過佢哋上weekly idol/idol room
早期有睇過 近呢一兩年cb都有睇 我認同綜藝感係要培養 初初出道唔識接話係正常 仲要佢哋咁多外國人
但係出道3 4年都仲木口木面唔出聲咁淨係睇得出子瑜真係好紅 因為佢乜都唔講企喺到齋笑都有鏡頭真係好尷尬

yooa都剛柔並重 唔錯

諗起頭幾個都完全無感
佢地一出就入mode

我反而覺得子瑜先好笑 佢d幽默感係天生 記得佢喺happy together為咗唔hurt到朴明洙然後話佢有魅力嗰part 好正

上面太長唔quote 其實講TWICE冇演戲只係其中一個例子 想表達佢哋出道5年完全冇個人發展 冇小分隊/solo 演戲 個人綜藝個啲都冇 OST個啲唔知有冇唱下？令我諗起當年2代女團 V媽一個外國人出去跑綜藝
退一萬步 專心做idol等comeback唔係問題 但係都要精進下自己唱歌跳舞㗎

大山婆係好睇過Momo

而家睇返佢哋真係好犀利 喺日本紅到上巨蛋
仲要睇住佢哋開演唱會開得多進步神速 奎妍可不嬲實力好 荷拉同智英後期都進步咗好多5個都好俾心機練日文

志效唱歌都還可以 仲有 璉 定

當各個女團行性感
愈着愈少
少時出左首MRMR
真係好型

就算唔出歌唔CB
拍下綜藝都可以

最鍾意mrmr

佢上世做咗咩好事今世先可以咁靚

想起韓國女團，第一個係少女時代
想起女團門面，第一個係Yoona

記得有bap 個陣仲係新團
勝利 仲有隊唔記得咗

今世心地好都會影響個樣 好多八婆都好柒
佢完全人美心善

睇queedom都睇得出gidle都可以完勝twice

呢個我好認同 乜風格都得
第二隊就數到係t-ara隊百變女團

Sone一直都係到

屌我都係跟住要靠佢地條短褲色嚟認

hi

直線抽擊

的確係
連blackpink本身啲舞都難跳好多
所以唔明點解話momo跳舞勁啲

Sone
第一個追嘅女團就係少時，諗起以前日日翻學就係為左同班friend傾少時啲綜藝新歌，第一場去睇嘅演唱會就係睇少時12年嗰場，以前追到連我老母到而家仲認得邊個係金泰妍同林允兒

好懷念細個同班friend一齊追少時嘅日子

如果真係9人comeback 個震撼程度有幾大

Same第一個同唯一一個追嘅女團
人生第一次睇演唱會就係睇少時
可惜宜家冇乜fd一齊追了

我身邊仲有一大班FD仲一齊追緊少時

當日追少時嗰班 一係已經唔追 一係就去咗追其他團

因為連登仔跳舞有好多都勁過專業舞蹈老師同當偶像投票冇到

Btw Lisa同seulgi 兩個都讚Momo跳舞勁 哩d係識英雄重英雄 連登專業舞蹈家淨係識踩一捧一

羨慕宜家得返我細佬同我一齊追

少時真係90後回憶
中學因為Oh!開始識佢地
結果做埋sone做到依家
到依家得閒都有聽下佢地啲舊歌
一個時代既回憶
真係一日sone一世sone

有親韓場都會一班人飛過去追CON

當年太細個未去過韓國睇con有機會都想試下

有交集都已經好震撼喇

Yes no maybe 百聽不厭

佢唔係有份拍memorist

屌一q 百二蚊

係8個人呀 唔係咩？

由六年級鐘意到而家大專 我嘅青春

個天空背景版勾起無數回憶

我當年係高登第一個開post討論少女時代
貼左條gee 既link但冇咩人回覆
之後有人再貼先開始係高登紅

不過我從來冇鍾意過kpop
只係初頭覺得啲女好正（但泰妍真係有料既）
睇睇下都已經厭咗
唔明點解啲人可以鍾意咁多年

要識跑馬先可以講馬
唔係話佢跳舞實力差 但佢跳咩都太大力反而適得其反

其實要攞少時同twice啲數據黎比較係冇咩意思
少時開始紅果陣啲韓國人仲係用緊國內網站睇mv 果陣youtube都未做到依家咁大
更何況少時2010年隻oh係第一批隨專附送小卡嘅韓專之一 一開頭真係冇咩吸引人買多幾隻專嘅原因 所以要比較銷量係有啲唔公平
同埋衝首周初動銷量呢個文化都係呢幾年先開始？

講開又講啦
twice退落黎之後仲可以做咩？好有興趣想知

覺得momo跳舞用力得黎唔係好夾, 好似「簡硬」用力咁無咩吸引到我睇，lisa屌打

個陣再睇返過去
覺得笑得太多 覺得自己假？

YouTube 版呢個

識跑馬先可以講馬？唔好打稻草人 依家話緊全個業界都讚佢勁而你哋又扮睇唔到 又話佢唔識跳舞

再回味

孝淵跳舞幾好嫁...

夠大山婆一邊?

泰妍
允兒

Wonder girl 去左邊

yoona宇宙第一

志效我覺得ok 但娜璉....
ching你有無睇過佢唱그리움만 쌓이네個live
以前聽開solar唱既version 因為幾鍾意呢首歌 知道娜璉都唱左之後特登去睇
結果都唔好話比唔比較 就咁聽一次都已經唔對路

我都係 當年成日同班fd一齊追機場追event
試過著校服放學追 又試過係機場成班人一齊吹水等佢地land
真係好懷念 宜家好多個都各散東西了

同t-ara 都好似喎

可愛 bo beep no beep
性感 so crazy 為你瘋狂
復古 roly poly
型格西裝 I’m really hurt
清純風 Tiamo / what my name / QBS 像風一樣
Hip hop sugar free 唔知算唔算 / n4田園日記
成熟 no.9
Disco lovey Dovey

抒情歌 don’t leave , because I know, Hide and seek ,好人

人生第一隊追嘅就係少時
第一場演唱會係12年香港場
而且佢哋最後一次9人演出我都咁啱有去睇（14年8月首爾SMTOWN）
到依家仲喺我嘅第一女團

上年仲追得好誇張下
應該無可能再有咁瘋狂嘅一年
1月 新加坡 泰妍 演唱會
1月 香港 徐賢 fanmeeting
2月 澳門 Yuri fanmeeting
3月 韓國 Yuri 舞台劇
3月 韓國 泰妍 演唱會
4月 澳門 Jessica birthday fanmeeting
5月 韓國 允兒 birthday party
11月 韓國 泰妍 fanmeeting

一日sone一世都係sone

我覺得momo跳舞唔係唔勁但就係唔識控制力度
Kpop女團舞其實要求剛柔並重 特別係twice呢種風格 下下太大力只會令佢太過突兀唔似一隊team

你睇seulgi都可以好有力但係當佢跳返rv啲舞時就可以做到剛柔並重
其實momo嘅力度跳返男團舞或者popping個類就會好睇

少時真係中學時代既青春
好好彩去到最後9個既演唱會 唔係真係一世遺憾

2010睇我結 鐘意左忙內 然後再愛上全隊
除左聽主打個d歌外 佢地d冷門歌都識唱 好鐘意etude而首歌仲會學佢地d舞 日日係屋企跳
為左佢地 我大學minor韓文 放棄exchange
佢地真係我青春黎幾時comeback 好掛住佢地

你就好 自從上年一月high five完小賢已經一年冇見過佢地

我大學都讀咗幾個韓文course，仲要幾好grade
然後唱過IGAB同冷麵，跳過Genie，做話劇又戴過少時啲物品
最後14年暑假仲去咗韓國exchange，俾我睇到佢哋9人最後一次fanmeeting同SMTOWN

依家itzy 火速爆紅，未來JYP應該重點發展itzy ，慢慢取代twice
Twice 已經過咗頂峰，冇得再上 剩返兩三年最好重點個人發展,到此為止
一年cb一次 講完

當日唔小心係舊登見到"深夜一路食m 記睇少女時代"post 就開始追

其實以前歌手白智英都試過有呢種性愛視頻流出但係佢話有父母嘅愛，所以可以重新出發。
覺得荷拉死嘅原因最關鍵係佢由細到大都冇父母錫佢，有屋企人嘅愛真係差好遠，sulli又係咁，永遠只可以靠自己，再加上Kara解散左 人氣真係大不如前嗰陣時諗如果佢仲留喺日本唔翻韓國，會唔會唔使咁呢

屌俾bap飯d哨子吹到就耳鳴

現少以少永少

kpop 係少時 beg 打出黎既江山

不過我係sistar粉

果次合照我咁好彩企徐賢隔離

ITZY咁撚樣衰
點取代TWICE

個人好鐘意睇yuri跳舞

係啊佢哋係第一個登上東京巨蛋嘅kpop女團，日本人好buy佢地個type ，智英而家應該係日文最勁個個去左日本發展之後見佢拍日本戲同上綜藝真係完全講到當地人咁樣 ，不過佢最近都返韓國拍劇啦
反正二代團真係我既回憶黎希望佢地都幸福啦

邊個跳都好好睇
掛住佢哋。

Tiffany Yuri都好正
有冇人講

希望有生之年仲可以見多一次全體

少時好正
比較鍾意sica 徐賢 yuri

我係新sone
今年(係呀你冇睇錯今年呀）先開始迷snsd

隊形真心正，dance line好型

我少時根本吊打所有依家既女團

呢個時期真係無敵 以前最鍾意yuri

收嗲啦，twice 冇個唱得

我新sone嚟
好後悔咁遲先追佢哋
有冇手足鐘意聽Honey？

Dance the night away最難
唔好同少時比啦
完全無資格
影衰晒
同cookies比算啦

成個哨牙珍咁

佢令我諗起徐賢
靚版徐賢，但一樣木獨

經典忘詞

yoona一次過跳哂3大4代團既舞，比咩丫

咁痴線
睇咗啲咩而鐘意佢哋？純好奇

都接近算係最後齊九人嘅日本節目

現少以少永少！

行兩行扮下游水再行兩行嘅舞步....

Tiffany
好中意佢

回望返原來都追左佢地十年，時間真係好快，好懷念中學個陣，捱麵包儲錢睇演唱會，同唔識嘅SONE打交道，少女時代係初心亦係動力，有時手痕無鬼聊睇返佢地舊時啲片，竟然會掛住到喊咗

乜連登咁多編舞師
邊首歌最難邊首歌唔難都瞭如指掌

睇過覺得係同四代唔同
有佢跳有佢風格

好好睇🥺

我本身係聽Wonder Girls先
但未去到迷WG
見佢哋隻Tell Me幾好聽咪上Youtube望下
咁啲recommendation有SNSD cover Tell Me
開頭我仲以為WG嚟
但睇下睇下覺得：屌？咁多個人嘅？乜唔係五個人架咋咩？
跟住望返Title原來係SNSD
自此落坑...

啱呀笑得好好睇

Yuri好得意

話momo跳舞跳得用力 大力就係跳得好
我記得孝淵有次訪問講：
因為佢係dancing machine 所以一開始會跳得出力啲嚟show off自己
但後來發現咁樣成個舞台唔好睇，就調整令成團嘅表現好睇最重要

我覺得一個跳舞可以跳得叻嘅人，當然可以以力道嚟展示自己
但作為一個成員，應該要以成團人嘅好睇為依歸，而唔係單單突顯自己

利申：唔係sone

佢哋翻唱我先走返去聽原唱WG

你呢句試下將韓流換做hiphop 少時換2pac
女團換rapper

你就知有幾錯

上網睇人評論Twice冇咩個人發展係因為依幾年要養起成個JYP 周圍跑商演 廣告 冇時間比佢地搞個人發展

Momo 係solo 表演先跳得大力姐
佢都係身材吸引ga la

Tiff開頭笑容正撚到呢...

追咁耐 有邊啲舞難點會唔知
Twice一開始岀嘅cheer up TT
真係為易跳易入腦易入屋先簡單
係後期係愈黎愈難跳
但比起同期四代
睇跳舞唔會簡Twice

Twice真係唔明紅喺邊
睇佢不如睇Mamamoo...

前sone但未睇過呢個舞台
btw 我之前個username同你差唔多 不過我名份大過你 係老公

有幾難睇呀？

佢個魅力 到依家都冇一個人做到

好正

佢同我一齊咗啦

Mamamo 賣歌, live
同twice 賣樣靚，好似差太遠

啲女仔fd話Tiff姣婆
我又真係好想俾佢姣下
講住英文串你姣你

吸引過原唱好多
好charm

Jyp

Mamamoo相頭唔算太差呀
TWICE唱歌真係呢...

姣ˊ_>ˋ？
有冇睇過其他女團先ˊ_>ˋ？

唔知佢哋 總之少時/Apink我就幾like

攞隊垃圾同少時比侮唔侮辱d
根本連比嘅資格都無 唔跳得唔唱得叫自己做歌手 人唔笑狗都吠

吓 雖然女仔通常唔會鐘意呢type同類
但我係女 覺得佢幾可愛
當然佢仲喺韓國嘅時候最可愛

呢場交換舞台經典，鐘意睇少女時代嘅tell me 多過wg ,
覺得呢首歌多人跳先好睇，反而wg唱反少時隻kissing you就好唔夾，
明顯Wg唔啱行可愛路線

前sone ,jessica走咗之後脫咗飯，如果有新歌出間中都仲會留意吓

mmm除左華莎都靚啦

原來你係女 以為你男添

JYP做錯決定一線即插到冇咗
WG有啲歌好好聽可惜

到底WG去美國做錯乜搞到變返本土一線而唔係國際一線...

Apink係三代表表者
但都做唔到女帝個嗰level
依家仲見到佢哋 真係好

係
APINK係正但完全唔係SNSD層次...
不過Apink係超襟撈同入屋...

可能我睇慣SNSD...WG cover Kissing you硬係怪怪地咁...

咁少時好多女fans嘅

我有聽少時tell me但冇聽WG kissing you
個陣少時唱tell me好似紅過WG唱kissing you

原來台灣都用屌打

其實點分女團第幾代？
第一代係咪SES嗰啲？二代就WG/SNSD？

我都明
正如我都幾like東方神起

華莎愈黎愈靚喎
佢搵到佢風格係好事

文星對腳先正

唔識少時既人都會知gee gee gee gee
twice? who?

只識周子瑜...

Tiffany 去美國solo啲style好啱佢Born again好好聽

好似係睇年份？

唔好搵MAMAMOO同TWICE比啦
一個已經係韓國人認為脫離咗idol 晉身歌手
一個連自己歌嘅live都未唱好

WG似姐姐 GG係妹妹
我指個段時間

I just wanna dance啲舞先正

不過WG都唔差嘅真心

起碼WG Live住跳舞都仲得
Twice真係不了不了

Genie開始到而家了

句歌詞仲要咁啱係甚麼都記不起

本身係韓國一線
美國應該係會有人知但未紅
岀道2年 未入得曬韓國人屋
就咁快去美國炒lu

日本啲節目其實好多deep talk
韓國個啲都真係得少女森林先有啲野講下...

Genie副偈

吓？即係嗰兩三年佢哋喺泡菜冇宣傳？

我諗返至親筆記

而家變老野時代

同你一模一樣
慶幸自己嘅童年係少女時代

呢個綜藝最少重睇左10次

07岀道岀Irony tell me
08 nobody
09即去美國 10 11一直係美國主力做
12先返韓國活動 但又唔棄美國

同時少時09岀Gee genie
10岀Oh! RDR Hoot 又開日本市場
11岀The boys 先入美國

同一時間少時已曬屋 WG比韓國人忘記
同韓國人貪新忘舊

以前嘅綜藝好好笑
諗返起希澈抽虎東水就Star King101受害者

估唔到少時奶奶到2020都仲有新飯
宜家先飯佢地會少左好多團既野睇 有啲慘
同埋宜家睇返2008年既裝扮都入到坑你真係好神奇我宜家睇返只係覺得老尷
利申 10年團飯

女女靚就點都入到坑嘅

冇所謂啦
咪Youtube睇返片， ig 轆多張相囉
不過難啲睇到Mama有佢哋/睇佢哋嚟香港囉

好似係

佢地真係好易令人沉船 開頭睇 「嘩乜啲姐姐咁靚既 搵啲野睇下先」 睇睇下就會比佢地啲綜藝感吸引到 「乜呢班姐姐原來咁搞笑」
當年真係成日食飯都要開住hello baby黎睇

#169 我有講過吓wg, 可以上少少睇返

李孝利 BoA SNSD喺女團史中嘅地位根本冇可能被超越

Hello baby係咪湊小朋友嗰個節目？
係呀總之SNSD令我21歲仲有追星熱情 瘋狂FF

Thx！

一人一首少時非主打好歌
我先 영원히 꿈꾸고 싶다

依個Version真係完美咁濟
仲要開全咪

“아주 오랜 시간이 흘러 지나서”依句後期仲要改成慢慢fade out ，再接Sica句和音

呢本野勁貴 仲記得當年中一
唔知炒價定正價 要成800幾定1000蚊
嗰陣丁屎咁多零用錢都買咗
我真係好愛呢班女人

Etude呢隻歌又係好正
睇泰妍寶寶

same 而家出咗黎做野一年
都仲係會上yt睇下佢地d舊片

有冇人以前係gghk嘅活躍會員 揮個手

gghk
好撚懷念
仲有小漫的snsd世界

當年真係好撚紅, 我唔聽kpop但到依家都分到佢地9個人, 因為個陣太多同學係少女時代fans, 日日返學係到講秀英 / 太妍 / 允兒係佢地老婆
仲記得the boys mv上youtube個日, 成層中學圖書館既電腦清一色都係睇緊the boys個mv

係 必上嘅2個網
唔知呢2個網仲有冇喺到呢
以前日日放學喺到少時整banner icon勁青春

允兒真係好靚

痴線 靚到...

唉你哋就好啦咁早飯
而家睇舊片好似永遠都唔夠喉咁

係呀 hello baby真係少時飯必睇
上面都有其他巴絲提過 至親筆記都係必睇 笑死
個人覺得仲青春不敗同家族誕生2都好值得睇 不過就唔係團綜黎

唔講都差啲忘記 以前上電腦堂 都第一時間去gghk打卡 好掛住個ac

GG4EVA

冇睇過 即刻download先

呢段片又係經典

小學嗰陣好興維尼夫婦 反而我第一首聽嘅少時係the boys 之後就開始追少時 覺得泰妍同Tiffany喺TTS時期係最靚 現在是少女時代 永遠都是少女時代
而家就淨係聽Mamamoo 四人四色 連JYP都話佢哋係由四個女solo 組成嘅女團 雖然跳舞係差左少少 但今次hip真係令人眼前一亮 樣雖然唔夠標青 但勝左在有個人魅力 Vocal同綜藝更加唔洗講都係頂級 Beagle idol唔係浪得虛名！
利申 sone同moomoo

好掛住第一塲香港con,喺亞洲博覽館pump咗幾千個波,完塲坐Ｅ車走返到屋企樓下仲有人同我講辛苦哂,真係好感動

我啱啱做Sone最鍾意就係Complete
尤其佢地喺演唱會拖手圍圈嗰到真係超感動
少時好多非主打都好好聽
仲有日專啲歌直頭首首高質

原來都飯左差唔多10年
少時真係我嘅青春

維尼夫婦=who?

Momo likey個段solo真係好突兀 無必要特登show段同首歌完全唔夾嘅舞對比番孝淵itnw genie個啲solo 都幾大分別

睇好Mamamoo
根本係女版BTOB

呢到變左sone圍爐區
Once退散哂

利申sone

有冇聽過我結 f(x) Victoria 同 2pm Nickhun

小漫就算有成員solo既節目都唔update了

咁難得見到咁多sone咪一齊交流下
利申 sone+moomoo

咩嚟？

最靚嘅女明星

至親筆記又係好好笑
Yuri話Sunny個朱古力牛奶爆炸

SNSD係天團 Twice 只係一線團 我覺得twice只係生於Kpop衰落期先可以上到位 將twice放返去2同3代女團 實力就只可以係一線尾至一線中團 總結比嚟都曬氣 因為根本無得比

我係08年佢地低潮期果期鍾意佢地
最初聽到泰妍唱live d高音好癲就鍾意咗
但係果陣佢地唔出歌 只係出活動商演 唯有睇住fancam過
第一次睇佢地香港演唱會仲要食黃牛 果陣一張加250蚊 對中學生既我負擔好大
年頭諗住飛去台灣睇泰妍solo點知肺炎無咗

同埋少時上過一個節目 好似叫乘風破浪？
有金申英做主持
素顏排名個part笑死我

呢到個少時po都唔知沉左去邊
得好少人推

其實我覺得BLACKPINK 嘅舞同歌都屌打twice

Nickhun Tiff ex你都唔知
f(x) Victoria咪師妹團中國成員
一齊拍我們結婚了喎

Yoona舞台妝無敵

我幾鐘意Rose同Jennie

Blackpink啲歌係CL寫yg直接攞左俾bp

08年都唔錯 覺得佢哋巧橙

KPOP都算衰落？

仲有食漢堡包會死
個節目根本就係佢地八個瘋狂爆忙內料

我贊成呀 不過YG唔識捧女都唔係第一次知 marketing同市場定位都垃圾到癲

吓原來佢係Tiff嘅ex嚟？

允兒門面真係當之無愧
跳舞果下個表情係教科書級表

好鐘意睇佢地成班喺度互寸睇得出感情唔差
反而哩家啲女團成日都攬攬錫錫覺得太油膩好假好尷尬

崔秀英第一名金泰妍同2pm佑榮都係主持！

咁多年，仲肯更新算係咁

感覺上無當年咁百業興旺嘅感覺 可能太耐無接觸 btw宜家大家仲會討論唔係得返防彈咩？

果期少時連爆幾對 心很累

但tara live真係

面對黑海仲咁努力笑住表演
果班男團毒唯死八婆黎

2014年直頭係Sone鍛鍊心臟年
而家啲idol爆戀愛都冇當年少時連爆咁震撼

我結 紅薯都好好睇 徐賢個期真係世界級正

少時嘅實力根本都冇一隊追得上
就算唔係主音個啲大部分唱功都屌打其他女團
啲舞又齊
好掛住佢地

邊幾pair

一模一樣呀絲打！我都鍾意輝人

你最近先飯？？？

我都係 由2010 8月開始
啱啱好今年10年 唉屌 好懷念

我老婆（泰妍）check得我好緊阿！！

係 2020年新飯

衰緊
2012百花齊放 各有特色
依家女仔一色一樣 男仔得返BTS EXO佢哋
ಠ_ರೃ

吓？

睇秀英YT見到佢哋同Fany過生日
團魂岀曬黎

唔算衰緊，只係無咩新鮮感。
因為當時韓流文化未出名，未至於全球知名。所以當時咁大迴響。

而依加韓流文化全球都知佢嘅存在，所以無咩新鮮感，未至於衰落。

我覺得佢地係真心感情好
上個啲綜藝節目好真乜都爆晒出黎

好慘

咁啱gee受歡迎咋唔係09年就解散啦一年後JYP再助攻

作為sone+moomoo之前睇秘密姐姐見到兩隊有交集真係勁開心
不過可能輝人太怕醜所以尷尷尬尬
我覺得輝人同泰妍性格喜好上好似match啲

仲要有新聞出話t-ara 啲唱功差

我仲keep住好多佢地嘅週邊唔知有冇一樣咁狂熱嘅sone

真係咁樣pair應該成晚冇聲出

lil touch點解冇live㗎屌你老母

允兒 李昇基
秀英 鄭敬淏(仲一齊緊
Tiffany nickhun
泰妍 伯賢
Yuri同棒球選手 好似係2015年

yuri

少時都唔係好耐歷史姐
連登有冇咁多小學雞

秀英幾時結婚 好長情

Same question

專輯週邊 連佢地啲yes卡都仲儲緊
因為少時真係全心全意追嘅偶像
利申：8年sone都可惜自己好遲先鍾意佢地

當年嘅Kpop真係咩類型嘅都有
女團有 2NE1 少時 Kara 之後 Apink T-ara Sistar 4 minutes f(x)
男團有 SJ Bigbang 2PM 2AM 到之後 Beast Shinee....
隊隊都有自己特色 但重點都真係唱得又跳得又睇得

咁又係

10年前 我未識kpop 團 只聽BoA
就知道有隊叫 SNSD

Sooyoung ho ball

我間唔中就會拎出黎回味
之前滿心歡喜佢地會再黎香港放晒料咁
點知最後冇香港場仲要三個解約
Run devil run開始中意 最愛tiffany

好似話拎最佳男主角就娶崔秀英最近個套好似成績唔錯

不過我硬係覺得泰妍同西卡之間係有啲芥蒂
有乜可能兩個年紀相近又係主唱可以零交流唉好掛住佢地

好浪漫 係我既relationship goal

追開kpop嘅邊會唔識睇

一出道係friend 之後冷戰 西卡退團前又friend番

秀英成日話想24歲結婚

佢兩個係好明顯
不過剩返個8個我覺得感情係好嘅

24歲結唔成之後咪年年改口風
笑死

首歌好正 女人味同型格元素
但係live同合體就唔知要等到何年何日

有冷戰咩？睇唔出
只知傳聞因為Sica想搞生意而泰妍先不滿

屌我成本唔見咗仲揾緊
裏面有好多金泰妍專小卡
仲有成隊嘅Yes卡

係囉
明明好期待香港場點知台灣場之後就完咗
淨係喺best of best見過佢地
嗰陣係睇hello baby覺得點解女團咁癲咁搞笑之後keep住搵啲mv同綜藝睇就鍾意咗佢地

嗰陣佢哋出新歌我仲以為有得聽應援
等左咁多年都係未合體出新歌live

痴線
退團搞生意好耐之前已經係咁
唔係因為佢盤生意

其實如果呢首有打歌有出專 應該有D野睇

唔係支那肺炎已經飛咗去睇泰妍unseen演唱會啦
日巡又凍過水 好想快啲睇到佢地其中一個

咁唔怪得佢兩個好似唔多啱key咁...

認真呢首真係堅難唱
我未睇過呢個live

仲有個好經典既綜藝
少女時代與危險少年們

唔會做得好出面 但係追開就會發現幾年入面佢兩個喺節目同平時都甚少有交集冇合照 對到眼又會避開咁

14年年頭有一排回温諗住兩個會好返少少就退咗

其實我一直都覺得佢地兩個把聲真係好夾
youtube有佢地啲和音片睇 得閒就聽

而家二三線團有啲都唔洗靠韓國市場咁款

12年明顯有野，13開始有返野講喇，有場show抽仲講咩初經驗抽佢水

仲記得嗰陣人氣歌謠一位泰妍生日
平時好少講感想嘅jessica好心急拎住支咪祝佢生日快樂
之後又一齊捧蛋糕
fansign同出活動又有講翻嘢 笑住交流
點知下半年就

咁即係退少時係俾SM迫走？

冇計 可能因為上節目打歌要早起身

個時個朋友 演唱會買各1

初經驗係泰妍自己無啦啦18+
之後西卡話佢變態妍
見到佢咃有互動不知幾驚訝

無睇到韓場?韓場O個陣仲未爆

其實想問Twice隊內有無不和
成日話娜璉恰多腎

同埋Feel到隊內好多都aggressive
娜璉Momo Sana 志效個d
子瑜Mina就真係唔爭唔搶啦

佢盤生意同少時+SM有衝突
一係走做生意 一係唔做唔使走

最睇返啲live 聽到啲應援真係眼濕濕
同埋會嗌埋一份

好想仲有機會喺現場嗌晒9個嘅名
永遠是少女時代

依家成日睇番啲Fb交易 group
當年好特別既小卡完全係賤賣
Oh! 白邊當年 炒到2千幾3千。。。
依家

依個應該係Kpop 十大未解之迷榜首

開頭佢兩個好Fd

黑金西裝個場fansign又係好多互動至今都唔明泰西關係點解去到咁

其實我一路都唔明 好多其他團既人都有搞生意

係都要搞9我Sica

利申係團飯 但我信係團入面不和

本身taetiseo都冇Ti....

呢個真係

成日諗如果 onstyle個個Sica都有份拍就好

有心唔怕遲，下次con見😏

一直覺得少時啲和音好夾
單獨泰妍+西卡更加無得頂
其他團我聽得唔多
想問有無其他組合單計2個人啲和音係咁夾

你上網search好多小道 不過多殘體支那網

佢地出道初真係frd到癲 成日痴埋一齊
次次有恐怖片上映泰妍都會同jessica去睇

Momo 完左約都未必返日本啦
可能喺韓國嫁人

INTW 最後個後 Sica+Tae和音真係冇得頂

其他團既成員啲生意同公司同團隊冇衝突嘛

Davichi
温流 鐘鉉 please don’t go 幾好聽

所以咪話唔公平囉

走咗之後都冇唱歌原版嘅ITNW喇
btw東蛋版

抽有妹妹 ，上唔到呢個節目啦

原版。。。唉 講真 sunny seohyun fany都和唔番個個感覺
東蛋ver真心催淚

sone最想知嘅2大謎團應該就係泰西關係同退團真相
不過過咗咁耐都睇化晒 9個都健康安好就足夠了

Hi, 追過少時而家見到啲新團都冇動力去睇

志效 娜璉

大家有冇儲Snsd star card

依家好多係屋企

人地搞生意 搞唔到其他成員同公司 公司先唔理
Jessica壇野兩樣都搞到哂 點可以唔理

Never and ever

個日一起身睇到Sica個WB聲明 我以為我未瞓醒

其實講真 其他8個用IG 得佢一個用wb 其實都好明顯

當年睇mcountdown the boys 個cb stage佢地個氣場勁到 其他團冇得比

已經再冇可能有一團咁既女團了

都冇癮去追ˊ_>ˋ

SM執笠應該會有真相架喇

好呀 希望肺炎早日收皮
大家一齊入去concert睇

但真心 雖然佢兩壇搞晒 但佢冇缺席過/ 投放左少時間落少時喎 fans 咁睇啦 當然
SM另一個睇法

唉 女仔既友誼係咪好多都係咁

我重成日聽緊 泰西之歌

個個睇到起雞皮

最中意睇m countdown + sbs

Music bank好舊

係咪好多人當年冇追到事情發展
有關人士係退團前幾日已經知道要走

呢個我都有睇～

冇呀 當年冇睇咁多 考緊試

可能表面上冇唔同姐 始終佢要搞個brand 唔多唔少都可能少咗練習時間個啲(????)

記得有傳過話要走 但估唔到真係fm嗰朝早話退
深圳堆sone嗰晚叫到聲嘶力竭

我覺得更大理由係SM同Sica分錢問題
踢一個天團級女團仲要係人氣成員既人走
一定係無彎轉先會咁

你見自己個留言一個like都無就知咩事啦

佢付出既野我從來都唔會抹殺

Yoona同Sunny法庭嗰段真係經典

好似望過YouTube啲片話Sica唔係好follow到啲rehearsal

東蛋果場我去有
人生第一次去日本就係諗住睇少時演唱會
點知爆單咁嘅嘢
我現場睇ITNW好似無喊 淨係覺得好傷感
身邊應該有人喊到七彩

推佢落樓梯

仲係到叫jessica jessica 仆街支那人

我都記得條片 其他成員都喊

唔知就捐返落地底生活啦

證明過氣中女好多fans不願接受

長知識thx絲打

brown eyed girl

邊首?
Goodbye?

個陣Fanmeeting前一日仲係美國喎
彩排又hea咗

當年小道係SM本身只係諗住叫佢暫停少時活動
但佢唔GUR, 先下手為強出聲明話個朝收到通知俾人迫走
佢唯飯圈一早知道，準備好晒文宣撐佢打同情牌

果日睇住百度，割得超快

數數手指原來都已經飯咗十年
記得一開頭冇咩人做中字 睇親啲綜藝都係比人斬開七八part放上youtube 有時仲會冇左一兩段
歌就唔使講啦 啲concept好多樣化 我都好中意
（不過twinkle個造型係有啲前衛）
同埋真係好佩服佢地carry到咁多風格

諗番以前追少時啲經歷都覺得青春
一完con 個個衝上機鐵趕送機都覺得癲
依家老啦真係追唔郁
雖然依家好少再團體活動
但見大家各自爬山都爬得幾開心
得閒生日party同首映禮小聚一下都已經好滿足啦

下TTS。。我以為SM求其組
個陣仲好興奮等其餘人岀三人小組點知

我仲以為係希望與抱怨

唔洗理佢 成日引戰

咁希望你啲姐姐都唔會變中女啦
我地少女時代就永遠都係少女時代

但佢海外fanmeet當日凌晨先番到韓國喎

我傾向係感情淡咗嘅佢地又冇乜利益衝突

我俾左個like你😂

正想講 但唔記得係前一日定兩日
活動前一日先返嚟韓國

我都想好聚好散

老實講，我覺得太妍、tiffany 仲未睇化 （其他成員無乜留意）
仲係會特登講8個人出道點點點
算啦，可能佢地緣盡了

唔係果排sica要拍劇無時間咩

咁真係痛.....依家韓場一定會去睇~睇一場少一場

見到啲人話乜爭仔/有仔/嫉妒/變心之類
真係睇過就算得啖笑

你個名

佢啲唯飯直頭應援都冇擺
如果咁臨時先知嘅話又點會咁做 仲要前幾日已經收到風

呢首都係我呢期聽番嘅version
其實佢地好多side track都好好聽
連日專side track都好正

應該唔關事啦
之後泰尼又咪咁樣

果陣仲要係件事發生左之後
微博啲人搵到卡唯喺佢退團前幾日啲group chat內容

估唔到一個po引左咁多Sone出嚟

日專其實我幾中意 flower power
但啲朋友話首歌好7

有時候佢地口快講咗九個人啊五個主唱之類
都會好快咁改翻口 唉

真 FM都照去有條件真係點都去睇佢地

覺得應該泰妍係最化個個
呢幾年咁多親近既人話走就走
對佢影響好大

反而覺得係jessica未化

講左咁多年 一齊左咁耐 真係好難一時改口

當年我全班都係到Gee Gee Gee Gee ,仲要跳埋舞痴哂線,
總之果期既Kpop歌個個都曉唱, 嚴重洗腦

咩為之未化先？
Btw咩係CB？

屌我知啦即係comeback

Flower Power Sica有Rap架
個人都係中意Paparazzi多d
紅白黑個套靚到（唔係對洗碗手套）
仲有 All my love is for you同Time Machine

班毒唯講到好委屈
比人逼害

我唔係泰西CP飯睇過啲人分析係個排之後先淡咗 之後就變咗泰尼 侑西

呢條友一早blocked
成日開埋啲無營養嘅on9 post

仲未原諒對方/介懷件事=未化

第一下諗到既就係個洗碗手套
記得第一次睇Live個朋友即刻search洗碗手套
兩個笑到癲左
好青春

之前唔係話jesscia 仲有同部分少時成員聯絡咩

又真係有少少7
私心日專d side track多過主打歌

睇多啲Kpop

如果係有出mv嘅話我覺得Bad Girl好正
live舞台嘅話好鍾意 Karma Butterfly
慢歌就 Everyday love, Stay girl仲有一大堆

依個po會唔會開到2
同埋用不推文啦

小漫呀
好耐冇入過去

佢班毒唯真係cls 到而家都散佈人地排擠佢 要夾埋逼走佢
今年泰妍爸爸件事仲咁口臭

感覺上似係 你都啱
佢哋完全唔似有contact...
你睇下Tiff生日會係冇Sica

意思係如果佢地係怕同性傳得太勁
之後就唔會再同其他成員再咁close
但又冇 所以唔關事

允兒

Ok
利申2020先開始追Korea

Sica唔會再出席架啦
不過未來就唔知啦

不過其實佢地就算有contact都唔會公開po出黎嘅

小漫的snsd世界
個時成日睇我結

紅薯夫婦

無話追唔追嘅，反而係有無留意文化趨勢姐

20年前到，香港都仲係興緊日本文化，印象中勁歌金曲都會有咩日本歌排行榜（好似係），但之後開始退卻咗，韓流文化開始喺香港興起。個轉變其實都好大下。

正題係：韓流文化都興咗都有10年，已經唔會再有嗰種「初接觸韓流文化嗰種新奇」嘅感覺，應該話，已經係普遍化，所以韓流文化熱潮係退咗，但未至於衰落

唔好再彩支那班毒唯 好撚癲
泰妍個班都係有問題

小7咩 幾洗腦

2014年頭兩pair呀，仲要第一個就爆最紅個個，嚇親，未消化到又爆一個

都幾新
我覺得最好既kpop年代已經過左
可能我老啦

好似話假

但睇過Fx最近果D訪問，見到話sulli離隊之後都係冇再聯絡過，我估佢地都冇...

依套靚撚到

洗碗手套

有時睇微博班大陸人仲嘈緊癲線嘈咗咁多年都仲咁好氣

係
我家姐Korea Wave喺香港應該係東方神起先
跟住先到其他韓
不過耐咗大家就冇乜新鮮感
不不過日韓都好過吹奏中國歌手嘅

第一套真係J死

雖然啲毒唯通常都痴線
但Yoona毒唯同泰妍毒唯真係cls
次次都係咒罵對方

呢個名真係曝露年齡
估唔到都有更新
利申好耐冇追kpop

班毒唯最放唔抵

一切都係SM同佢哋先知

有冇contact就佢地先知
做飯既唔強求

不過我有期待鍾鉉雪梨走 sica會出席
但
唔想好似針對佢咁 當佢去左冇比人影到算

真心

仲有一個 YouTube account 睇即日live
好似叫 crazycarrot有冇人都係睇呢個

紅個啲唔多唔少都有啲問題除咗本人之外所有朋友同事屋企人都要迫害佢地咁

Sunny應該有
唔知邊個綜藝無啦啦喊
同埋電台節目講既野好似同Sica咁

居然係一年內爆五個

everyday love 好正架

但估唔到yoona會分手 勝基嘅理想型

Ohgg cb個次cls咩粗口呀P圖都出嚟 就係因為泰妍企咗一次c位

第一個係Yoona？

泰妍班毒唯連tiffany都鬧埋
又成日話其他人抱泰妍大腿

成日都講 不如去泰妍面前講 睇下泰妍拍唔拍死你

Sulli唔係係amber solo個陣去咗電視台咩？

唔好講個事實比我聽 我信左好耐

今年本小說又推到9月30號先出
之前有幾年又係9月30號有sales
不過呢日對佢嚟講的確係一個新開始嘅
我都唔識講 反正唔會知佢點諗

允兒 秀英 Tiffany 最後就係泰妍
孝淵唔知算唔算

我仲想收返喎如果平嘅話

但之前見到係台灣人放

呢個唔知添，但luna話佢臨走先message佢話好掛住luna果段好記得

有好多

佢本小說如無意外應該會引起毒唯罵戰

仲記得我入坑嘅起源係小學個陣喺TVB啲節目聽到ShowShowShow (有冇人識呢首)之後瘋狂上youtube揾係咩歌然後就沉迷到不能自拔

Btw絲打係咪都係仁推

橫濱張四格當年4000蚊以上 仲有張音樂卡
有得收都想收呀

勁多重複

去尋韓者買

張白邊真係一路都買唔落手

佢走左之後我冇再點睇佢
當年佢聲明講8 other 到而家都好深刻

個時仲要上forum同人換

可以得閒去睇番d gp
有幾個都因為搬屋清貨咁

變身男女chokchokchok
首歌係啲人出場嗰陣播

Cls 以前3千幾(紅個幾個 中學生個時真係點買

回家論
不過可能我哋自己代入啫 或者佢喺同我哋唔識嘅人講

GGHK?

尋韓者都冇埋啦

我睇開好似叫CodeCommon
佢好多高清live片
仲要有時放埋啲膠野
Hoot跳射箭舞會有射箭聲
Run devil run會爆玻璃

應該仲有成員贊成sica 走
如果成員死攬sica可能有彎轉（好似EXO Chen 咁）

仲有隻 visual dreams都勁貴

有一者長期放係尋韓最高個個櫃

橫濱冇乜點見過太貴又唔收得落啦

橫濱個張未見過人放

爆炸頭戴紳士帽仲有粒鈕喺個頭度

係！！你一講啲畫面即刻衝曬出嚟

我都覺。。。

你連呢套節目都記得
我都淨係記得tvb有個節目有播showshowshow

見過IG有個外國飯長期出售孝淵

想知幾錢

可能係Chen瀨死唔走

個人認為好似係有年tvb咩荃家福x壽唱改版嘅Nobody，之後全個香港就開始興Kpop

不過，大家入坑kpop，都只係方式唔同

sone留名 追post追左成個鐘
好似返返6 7年前咁

你個個我未睇過
係咪都摺左啦？

因為佢係咁播首歌所以好記得

好有當年嘅回憶
係青春呀

要dm問橫濱嘅話四位數走唔甩
而家都係得返泰妍啲周邊最多人收啦 仲keep到個價

少時個po沉咗好耐 估唔到sone係依到上返曬水

大佬momo呢啲講嘢都走音喎，唔好叫佢唱歌啦

應該係
好耐之前已經成日比人report copyright

係丫，好彩有去到best of best聽到live

不過真心 我覺得應該仲會有人買

我都想知 有啲野想放

我仲想放晒啲Exo 但Exo個價都keep唔到了

就算f(4)真係無同sulli聯絡 我估佢哋之間唔係咁大問題
起碼我唔覺得sulli退團後f(4)有表現出好怨佢咁

懷舊po

係 所以佢地呢啲勁多個acc crazycarrot101咁

以前儲落好多韓站pb同小卡想放 我諗都冇乜人會要啦
反而想收返佢地舊碟 igab都未齊人

我一直以為娛樂台得返班咸咸濕濕嘅wizone估唔到收埋咁多sone

爆左POST我仲KEEP住會開新POST架

韓站野啲人真係賤放

Igab真心好靚 但我都淨係買左兩隻

仁推留名

真係，少時有咁嘅地位，佢都付出左好多，但個年追過小道，我個人覺得佢真係幫唔落，作為一個團飯個時亦變唯8。

依家覺得佢哋9個都過得好就得，會唔會再一齊出現就唔強求，只係覺得有啲可惜

原來無知都值得拎黎炫耀

gchi

個人覺得，snsd 嘅kissing you真係咁多年都覺得好好聽，其他人翻唱都俾唔到原版嘅味道

邊隊搵錢多啲

波板糖

心聲

依家娛樂台d po入唔到了 因為已經冇睇新團

apink屌打😅

我都好彩喺韓國7週年fm聽過一次live
首歌個名真係好邪 14年佢2個真係迴光返照咁

當年二代團好多都好有魅力，但係結果都好慘，如果可以有個好似66歌咁既節目就好，可惜有啲永遠都唔可能齊人

有十幾本係到以前買好貴 而家又唔捨得賤價放
放係到留個回憶算啦
Igab我都係買咗三隻 當年啱啱入坑唔識野冇買到 後悔

冇聽過就要睇紅薯喇
徐賢同鄭容和嘅我結

最近收咗一套1000 雖然本身已經有兩隻

經典

巴打真係好新

個時係我結既黃金時期

亞當/紅薯/維尼
但個人最中意紅薯 可以去小漫的snsd世界睇

依家啲新團我間唔中都會留意下 但係已經揾唔返一隊好似少時咁會令我想做團飯

唔好話8人少時，ohgg都唔知會唔會再出歌

我記得我睇過小道話個時5人少時出歌，sm想用少女時代個名，佢哋5個唔肯，話要出只會用小分團
唔知真唔真，但佢哋8個應該真係好friend

咁平見到ig有一套900不過搶唔切

apink有唱kissing you？我真係唔清楚。有無詳情？

但我認知係得兩個翻唱ver., 一個係lovelyz，另一個係各女團抽一人（6隊女團）去組咗個節目性嘅組合

其實佢兩個好好睇 但啲朋友中意維尼多

當年去韓國仲專登去食佢地第一次見既年榚店

連登收可能平啲

韓站呢啲放係度算啦 賤價寧願唔賣

Kissing you fing甩支棒棒糖先係精粹得少時做到

900幾平喎
個時唔同成員唔同價

Okok
咁喺屋企有嘢追了thx

100抵吊

驚比人屌

佢哋都10年啦，話說佢哋有個10年之約
個時心諗10年有排都未到，點知咁快就10年老啦

係可能老左 覺得我地個年代個啲最正

有con都推唔爆

個陣泰允500upCDWH仲有嘅孝侑都200蚊

Shit 呢個真係好經典
見佢哋合唱睇到好開心

原來10年啦？？

二代團係好多依家二十幾歲嘅青春

係 個時估唔到cdwh都會加入戰團

去信和買都唔記得幾錢

我都有去
仲去咗唔少地方
佢哋間小屋, 江華島, 釜山學校, 甚至日本川越我都有去

得三兩個人 ig仲多過連登而家先知原來仲有咁多sone

個時真心覺得佢地一齊

絕對係

好似160 個陣算好平

留番嚟得閒J下算

個時好似Minishop平啲

真係cls聽講有啲支那唯毒喺泰妍面前話，叫佢唔好同少時班成員咁clore

100227 首播
原來已經十年左

係好記得 第一次去到間年榚店好開心
佢地仲要唔係去元祖第一間個間 係去 元祖個呀仔個間

minishop多數都平過隔離個間
後來連佢都加入炒碟行列了

Minishop個事頭幾好人 個時

忙內識睇人既
鄭容和

真係唔覺得有10年

講真十年有多添啦
其實出完holiday都唔再奢求會再出歌
佢地退休我都心滿意足
佢地開心就好

真咩有聽過佢地當年係泰妍面前叫佢快啲solo 好似仲有跳簽當自己乜水呀

最近容和喺佢演唱會唱返呢首歌
可能佢都懷舊一下

多謝上面ching俾徐玄嗰隻合唱嚟聽
新飯第一次聽表示好好聽

個時中學冇知 覺得佢地真心Sweet

佢地好似係2010,2011年，個10年之約幾時定嘅就唔記得，但好似係去Florence

容和上年年尾concert自己一個唱平語歌

少時日文碟都好好聽

以前成日去尋韓唔知而家執左未

我近期都有個boice朋友po番 勁有回憶

睇埋節目啦 首歌有意思

印象中，佢地日本有場演唱會，唱kissing you之前嘅音樂前奏，sunny lam之波板糖

個棟大廈打爛左 重建

肯定有允Tiffany份

仲係到 搬咗去尖沙咀

原來仲有？？去左Tst??
Cwb個度重建緊

大陸啲唯飯都癲癲哋，個個被迫害妄想症咁

果陣好撚sweet 真係似初戀拍拖咁
記得容和跌戒指 live都唔理周地望搵戒指個樣
陶大宇式: 啊

雖然佢地都係買碟大户，但真係咪咁癲啦
人地由練習生到宜家，都起碼15年啦，真係冇感情就唔會聯絡啦

我都記得個場 有幾個都有舐到 以前係真糖個陣佢地成日偷食支糖 勁得意

之後先發現原來一勁都係劇本

綜藝定劇嚟？見你哋講到好happy

始終唔再係全盛不停咁有作品 活動推出黎
隨住年紀都有成長 生活唔止得追星，我自己都係 其實除左睇ig見佢地post下相，都冇特別去追
而家圍爐傾下回憶真係幾好，原來好多sone見到少女時代都仲係咁關注
Btw我仲等緊未來佢地cb出團綜

綜藝嚟 你搵 我們結婚了 紅薯夫婦 中字咁
不過唔知會唔會死Link

Thx

泰妍係呢方面好認人傢
呢個人冇運行了

Cls 少咗隻dvd

佢地啲文化黎 個個都睇唔順眼咁玻璃心到一個點 TTS個綜藝泰妍送香水個到 佢哋覺得係其他成員有心迫佢埋單

仲有次唱live走音，無俾人話走音之餘，反而讚真係唱live

[url

仲開到呀

應該夠你睇一排

追到唔想追ˊ_>ˋ
二三代盡量都係一年CB一次
四代都係聽下但我都係冇追姐姐個種情

慢慢睇

佢地會覺得idol得返佢地咁如果係工作人員 後輩個啲又會好多謝佢地咁照顧自己idol 但係識咗15年嘅成員就係迫害

個陣時成日上小漫的snsd世界睇
好撚懷念

我信有大綱既 至多係同事關係 之後都唔會ff太多
不過我諗佢地兩團都fd既 話哂有時同期cb 見佢地d rehearsal 都雞啄唔斷

少時之後我都冇追過其他團，係選秀會睇下

聽講泰妍唔同佢握手
少時係佢地條底線，個時佢地訪問都講過，為咗少時咩都可以傾係咪傻咗先會叫佢地唔好咁close啊

有追 追到Wanna One就散個排
就真係冇熱情去追 之後都追唔到啦

多謝曬金巴話

係 一出新野就去睇RM 無挑 都係睇小漫

記得個時Add左小漫Fb 佢個樣同我想像中有出入

係 劇本又唔會一句句咁講覺得
但至少有個Flow

形容下

泰允班唯毒，毒到po同對方合照都要嘈一餐
泰妍個班好似仲好啲，允兒個班

以前1000先收到3至4張

人無完美 有少少瑕疵都唔緊要 佢地夠膽live已經係好好 Hoot車禍之歌放係而家都係上上之作

仲要最Top個幾個超貴

唯毒係咪即係只追一個嘅on9 fans？

毒唯世界係咁
自己比成員重要

正解

少女時代真係好撚癲連唔追韓國嘢嘅我都俾佢地迷咗陣yoona太吸引

允個班直頭唔當佢係idol演員出道添呀去睇佢又話倒貼 唔睇又係排擠 至少泰妍con班毒唯冇咁講

尖沙咀上過一次, 好細間, 同當年無得比
而且啲嘢都唔多啱我睇了
純粹想八下佢有無少時啲cash bee卡賣

根本再冇一團可以好似佢地咁

d人話會拆碟hold值錢卡

依家都冇野買了

咁懷舊既野應該冇

依家啲新人開半咪啲fans已經吹到上天花板試下用手咪再開全咪

係 淨係鍾意一個就係唯
但係如果係憎埋其他人 覺得全世界得返idol一個人 其他人都係倒貼呀排擠佢嘅話就係毒唯

唯飯=只追一個
毒唯=成團只有我本命其他成員什麼都不是 會踩其他人

因為呢個post 今晚又想睇返佢地啲綜藝

可以睇埋抽抽同鄭亨敦嗰對

Hoot真係冇得頂

On9

笑片嚟

睇睇下放棄左

[/member]有某幾個據說係全能嘅男團idol連開口都唔敢[/member]

係 好記得允兒去探班就係重感情。
人地探佢班就話人倒貼

其實佢地去布吉個個幾好睇 最新個套都好睇

已經唔係少女

我上年定前年去果陣真係見到有得賣
不過最後喺韓國追星果陣買咗好多張

Ok thx
我真係新同SNSD相逢恨晚

hoot走位完美享受 聽得完美live太多 成日返去睇佢地車禍現場

9個最好

正想講去韓國買仲好

ohgg個綜藝，根本富婆去休息咁

求車禍走音link

其實我幾中意hoot隻舞

搵下啲 MR removed 都好過癮

周街搵都唔係咁易
我都行咗十幾廿間便利店先搵到一間有
開心死

通常GS25先有 好似係

菜少淨係水上樂園同最後頒獎嗰集 已經翻睇過唔知幾多次
仲係覺得好好笑

Exit比班毒唯話成員痴佢首眏 cls
提起允侑就諗起菜少 侑提李勝基就比佢班毒唯狂屌 搞到侑微博全部都係粗口好彩佢唔記得密碼咋

cls抽抽都成日話少時對佢好重要啦 啲人咩心態

頂係 頒獎禮down左落嚟睇 笑到仆街
秀英一開始樓梯落嚟爭d跌底
秀英Yuri 又唔Gur個個最佳 couple獎
個度都好笑

所以唔使講咁多，少時初出道ITNW全開咪已經屌打依家個啲

水上樂園個集笑到 tiff係咁整唔爆啲波
危險少年同hello baby又係必睇

唔去又屌去咗又屌
大家抽下水玩吓又唔得既 佢地夠提侑男友
不過yuri萬年躺槍 佢都成日比jessica班唯毒攻擊

毒到嘔唯毒真係敗咗好多路人感

係 最衰sunny成日因為Dj早走

上面有手足講exit
我最近睇咗 好笑得嚟又緊湊有冇手足都有睇

係權侑成日都得罪班痴線飯

啲人話tiffany同yuri整唔爆，係因為2個都有胸

我覺得而家既jessica 係唔會再care以前（maybe 有時會心涼前隊友點點點），做好而家既貴婦就開心
太妍就真係唔知，直覺上覺得佢係好敏感既人，同埋始終仲係少時隊長，唔會對930一年睇得好開掛我估

有冇人開(2)

930，請問又係咩嚟？
Sor